唔訓既你 依家做緊咩野?

啲LLM

Lm

腸胃未回復好
黎緊一星期會食得清清淡淡

我都係 屙撚到仆街

份功課見到曙光
好開心

逃避緊學業

喺床

take care

屌緊自己點解咁冇膽

返工返到冇生活，健康又差